究竟呢個地球上有冇人可以同時用完洗頭水同護髮素？

男人老狗有時急起上嚟 用完洗頭水就唔用護髮素
最後搞到成支洗頭水用晒 護髮素仲有一半
但係買返嚟又係孖裝 用住A洗頭水加B護髮素個感覺好怪
有一期特登洗頭水同護髮素每次都唧一下 最後都係唔可以一齊用曬
究竟係得我係咁定係好多人都係咁

你唔買孖裝咪得囉

都係差唔多，用左好過冇用，又可以慳返一次水沖

護髮素正確用法其實係要沖完洗頭水，之後印乾少少頭髮，再搽啲護髮素喺頭髮中段至尾段一兩分鐘，等啲頭髮吸收到護髮素嘅油份，輕輕再沖水。

如果將護髮素搽埋根部封鎖咗髮根生長咁就會好快禿頭，男女都係咁話